加拿大香港後生仔移民計劃！現已開放申請！

只有特區護照及BNO持有人可以申請

請問有無干涉中國內政？

幾時會每日一篇講移民加拿大既壞處

咁五毛會好忙

加拿大落雪 廢青頂唔順

加拿大失業率高

好難搵嘢做,
要照顧父母
外母唔比老婆去

有無移民BINGO紙?

英文無全8 唔好諗住溝通到
無5百萬唔洗諗移民
加拿大排華好嚴重

間屋千九幾尺連花園，清潔到仆佳
有幾個車位吉左唔知買咩車好
一個星期返48個鐘無ot，啲時間多左奴隸唔知點算好
入左藉要投票，咁多資料睇到喊

未讀完U